當恒管變為恒大

咁會唔會力威又變做力大
李鍵又變做李大？